玩heymandi㩒極都冇人理我

點算好

玩grindr

其實最緊要$$$

想拖下手仔都咁難

都唔係既heymandi 多外協

笑咗唔見樣的app 多外協

我話自己183 18cm肌肉有車巴會唔會易d